MSI laptop 較位爛咗求救

上年喺Amazon 買咗部MSI PS63
近排個mon個較位爛咗
每次揭開都驚爆
應該點算好

輕手d, 一係找料整

紅毛泥幫到你 紅加黑令部機更加型

有咩方法整

找parts 拆機換lo.

你係amazon買，msi係香港係冇國際保養

用膠水

AA膠

gg

1.返深圳整
2.漢科好似收運費幫你寄去整

呢香港有保都屈你人為. 不過可以拎去報價, 睇下幫唔幫你整.

msi laptop好似felton
好似係

買mon

MSI似乎水左D.....

GS65 出左未夠兩年，ching 係祚日開開關關？

利申我用同款，係屋企用所以好少拎出街用，兩個月先拎一次到

成日

感覺似設計問題, notebook就係成日開開關關.

之前lenovo又係咁. vaio用左n年, 去晒全世界都唔會有呢d問題, 雖然粒電電壓低就會自己關機

msi D嘢, 係咁上下, 自己用部GS60, 個mon都係有問題, 畫面會跳...

真心伏

有無人知點拆開佢

呢個問題我6年前部gs73都試過